仆你地個街啲連農場post可唔可以收收皮？

阻撚住晒上面啲post重要位置
主線post就一兩個 農場post就七八個

個個區都有你落街就會見到架啦
見唔到就係你揀嘅位有問題
使唔使係撚咁開呀仆街

你比人撕野同重建係唔使上黎吹雞架屌
你開post係有cost架
人嘅注意力有限
連登第一頁出嘅post都係有限
自律啦
分輕重

十八區 每個區上黎開一個 都十八個 有乜為

其實屌農場post都開左好多個

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

今日就完

(置頂) 真普選抗爭三部曲

入黎認識下咩叫公民拘捕權

睇過 正正常常 其實無講過野

真係好唔撚想推呢個post 有違原意

啱

套戲已經去到片尾播end credits，連儂牆貼緊製作人名單同片尾花彩

嚴格黎講呢啲屌農場post都唔可以推同要收皮

好撚認同
屌唔係唔比你做 但唔好下下阻住正經post

花盡心思力氣搞幅牆，幅牆仲要唔係你地
正經野又唔撚做，革命失敗真係多謝你地咁得閒

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

等我攞佢尾彩終結呢場膠劇

我㩒都懶得㩒！三篤屁，圍爐圍到2046

周街貼野無所謂 但要知道道理唔向自己果邊囉屌 我唔會阻止啲農夫 但唔好draw走晒啲attention同resource呀

推

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

be water都使係咁開post
點解拆一貼十都要係咁開post講
唔撚明

突發金鐘要人！金鐘要人！

tko-vip-terry

啱呀屌 大家推post同link推

岩岩仲諗緊點解會block左佢
thx for reminder

agger

you sure 紅van ok?

block咗嗰個咩Tery
屌原來三毛嚟！！！
仆街喇！！！三毛用連儂牆搞民眾對立！！！！

不如話我地啲人豬頭丙

突發金鐘要人！金鐘要人！

tko-vip-terry

無錯

條友幾癲 玩共黨嗰種高級黑

開個連儂區啦，而加啲重要post沉晒

真

直頭唔好理住 唔㩒 唔睇 唔like 唔comment
直至連登回復理性為止

根本去返18區tg搞就得 做乜要成日上黎連登搶post

啲人好撚癲

以後暗稱為農夫

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

克弟爬山，各有各做

開一個post集中區啦

見到有人開post講：
連登仔應該開新filter，可以filter走表情推post

冇錯呀巴打
不過比人話各有各做喎
我都冇野好講

割有割做

請正視「推文」現象

一早要啦屌佢老母

嗱 呢啲就值得用黎推post喇

問題係太多啦
比返重要宣傳上返熱門

岩呀 開係唔緊要 但唔該自律地開
無討論空間純知會個啲post去集中貼開就得

撐你

咪分化啦 各有各做

岩！

各有各做同分化有咩分別

清楚講一次「不割不分」嘅定義

Push

和理非打飛機都要用連登打？

人地做咩又要比你踏多腳，你咁唔係分化？

叫佢地集中討論好過啦咩牆開左又1個post ，你話有衝突開新post 啫

咪撚再開農場post
烈士>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>紙/紙皮

帶錯運動方向要糾正唔叉隻腳埋去叫醒啲人應該點？

同意
重要post唔好俾佢沉
唔係唔做得
但唔好過分聚焦
連儂牆係宜貼不宜守
拆一可以貼百
由得班撕紙狗同廢老撕
最好撕到佢地疲於奔命
而唔係我地盲守
甚至搞到俾人打就不智

用噴漆，叫連儂牆

用memo紙，叫閪牆

守閪牆，叫多閪餘
叫香港啲閪牆做連儂牆根本係侮辱咗連儂牆呢樣野日日對住幅牆打飛機嗰班憨鳩知唔知醜

隔離post有巴打屌咗好似 啱呀

貼memo紙真係on9 到極

貼完除咗打飛機係1d實際用途都冇

政府又唔會因為咁而讓步

唔好話打飛機
不如話佢地覺得做左野
effort spent on wrong object

日本社運失敗原因其之一
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」

分化了？

好寬容呀 無屌佢貼 亦提示唔好死守
但唔撚好霸晒啲主線post位呀嘛

置頂！以傘為兵！全民武裝的時代到了！諸君聽我一言！

做咗條撚咩

貼滿哂又如何

仲有琴晚條打不還手on9仔

真係你撐埋我果份

推

主線

糾正✔️
分化🚫

搞成今日咁都係林鄭阿！！五大訴求！！！

Be water

misamisa係唔係海砂

唔還手黎講佢 _到盡頭便事成 我覺得對淺黃淺藍幾有影響力
但唔好有第二個囉唔該
我唔會罵尋晚位哥仔

根本係象徵黎 唔洗咁緊張 拆又好撕又好

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

更加唔應該集中貼係同一個位置
明嘅明

笑咗

擋都唔擋先好笑，唔知佢想點

仲要成班友係到支持

唔評論啦唉 有第二個嘅話開始恥笑同羞辱

如果你地話太多post阻到主要聯結宣傳既post,我明
但如果你地屌人搞連葛牆我就唔能認同
說好的兄弟爬山?
和理非就係做呢D架啦,日日去衝咩
無用?引起關注,試拉埋中位甚至淺藍,你敢講完全無用?
只有一做就可以令政府讓步既野先可以做?咁乜都唔使做啦

事實只係上到第一句
第二句開始無公開屌過兄弟手足而且包容愛護

上面純暗啞討論 我地有由你做 無阻止

最on9係定企係度，俾人狙撃

我諗真係個別事件
佢係frd入面最好打果個
佢武力應該會打撚死個肥佬
佢唔出手亦都受左好多和理非思想左右
不過唔擋真係做多左
唔好怪佢喇唉

推呢啲啦
咁緊要

好掛住畫家，唔知佢而家點

玩埋呢D白痴嘢，共產黨笑到look 地

lihkg farm

連農場

push

白左抗爭思想害人不淺
人地對抗嘅係人類
我地對抗嘅係冷血嘅體制
用錯方法啦唉
但咁會得罪大半班人
sor9囉

轉頭去你到偷菜

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

hi 認得你 真同路人

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

Hi my bro

還押緊，八月再上庭，你班同路人係到玩memo紙。

自發擺街站派傳單好過 物資可重用 資訊亦都確認入到手

玩唔係問題，玩撚到派人保護仲要畀人任打就係問題，已經唔記得毛澤東點打遊擊戰。

me: be water
also me: 死守農場！！！！！！

樓主分化狗

建議連儂場可以集中戰線，例如開一個tg channel吹雞叫人幫手之類，因為都搞咗一段時間，理應開始有系統

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

係呀係呀小朋友
講道理就分化